倚天來講，蘇有朋版嘅選角係最好

蘇有朋做張無忌唔錯，仲有鐵齒銅牙紀曉嵐三寶，乾隆做楊逍霸氣盡現，紀大煙袋做成崑奸到出汁。徐錦剛連鰲拜都carry到，謝遜自然不成問題。最正嘅係四女角，有全盛賈靜雯同高圓圓唔洗多講，陳紫函嘅蛛兒同陳秀麗嘅小昭都好正，真正做到四女同舟何所望。

靚女最多既倚天

賈靜雯真係屈剽到冇人有

#1好味檸檬茶 • 5-22
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何